屯公做乜撚野呀又

出屯門定入屯門

應該入

早兩日先有個post有人話屯門好住，打晒飛機咁

好地地點會住屯門

屯公塞車唔係新聞

爆炸彎例位

往大欖方向逃走左

咪又係果個位

唔塞先係新聞 到時先開post啦

d 車停撚曬係到 做咩撚野

汀九都未見到

其實最近算好左少少，繁忙時間冇咁多出事

累街坊，由屯公塞上汀九橋，過埋長青隧道，塞到荔景。

荔景已經停撚左唔郁

唔撚係掛

又唔見有炒車 做唔知做乜撚野

Hi

無野做想過去塞下車

補多句，頭先6點半經過爆炸彎見到已經拉埋左一邊，唔知係散緊定又撞

荔景 痴撚線

望住荔景地鐵站平衡線中

記得左去廁所先好上車

如果頂到去長青，果邊可能間封緊

住大陸真係好慘

你望下後面

剛到屯門，避開左塞車

屌你我坐最後

多撚謝，即刻搭地鉄

朝早已經塞汀九 放工又塞多次

近深井炒車，冇咗兩條線！

屯門真喺唔錯 除咗條公路

屌你老母

長青隧道口等入閘啦

返元朗都比屯公啲車塞撚住

之前話新西好住個班撚樣呢？

今日來回用double時間

好心唔識揸車就咪撚累街坊,獲獲都放工先黎撞

冷靜d先啦你地

平時我已經係大欖啦屌,而家大欖都未見到

明明睇到

金失

岩岩入閘

平時我返到喇，啱啱先過汀九咋

深井快線撞左
岩岩路過

true,未入大欖隧道都當屯公贏

累埋行大欖班人
利申搭緊地鐵

你都好快喎ching

sorry,鐵

村巴撚兜左下路無事

屯天元一家親

比平時慢左5分鐘返到

順便推post俾多d屯元巴打睇到

我正式____

行昂船洲大橋城巴塞少幾個字

行下路好爽

幾時先可以搬出屯門/同區返工
屯門其實係幾好住(住only)

觀塘冇車行下路

rip

搭緊村巴
司機聽到call台講汀九塞車
照踩油上左昂船洲大橋

荃灣入屯公冇龍，都係過咗汀九橋後先見龍尾，同汀九橋落嘅一齊塞。

可能好多車落晒下路。

如果落屯公都係死

獨立建立聯邦

屌佢老味，大欖隧道臨出口都有壞私家車

未上汀九己經塞撚死
屌

深井炒車位置已清場

前面係荔景開始塞

昂船洲大橋塞到過咗三號碼頭

有個師父話屯公好猛鬼，好多亡靈，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知

荃灣入元朗車冇事。

經汀九橋入元朗都要陪葬

屯門啲交通真係

屯門渣車應該要禁區紙

今朝塞左汀九 好彩一收工即閃避左呢劑 平時番工放工都塞

今朝已經撞咗一鑊

咁住係入面咪一樣申請到
有咩分別

乜撚野叫屯公
同講公交有咩分別

屯公由屯門公路出現開始已經有人叫

叫左幾廿年都有

人地妹妹妹妹下你地就放過佢啦

屌今朝先塞完
唉夜晚又塞

多人叫就冇問題？ 成個structure同大陸公交有咩分別？

真係覺得無問題
同麥當勞叫m記一樣

間唔中就會塞一次大嘅 都慣咗
次過有次又係深井塞一路倒灌上呈祥道
唔撚識揸車就咪撚上屯公啦

係咪又係深井轉灣位快線
成日炒，都唔知點揸車

收皮啦大陸仔

成日炒但係唔見有人死先最扯火

成撚日塞 食柒屎啦

往屯門方向近深井又炒

有邊日唔塞

今日好彩過左

LM

...
公交同屯公有咩分別講唔叫嘅你老母同公交冇分別

屌你老母依家放工時間仲塞得多過擴闊工程個期
屌晒班撞車仆街老母

青龍頭快線私家車反肚，巴打慢慢塞

又塞

呢排洗唔洗咁密！

見到個post俾人推返上黎都知無好野

變左報交通專用

拎返大陸打靶啦屌你老母臭閪

消防應該扯緊條友出黎

利申：過左

屯公其實做乜成日出事

連登愈屌愈多塞

陰氣重，特別汀九深井果頭（好似係）

環保post

好邪啊

接近每日推上黎一次

應該學澳門大賽車，一有意外，直接將部車吊出去欄杆外，扔落山崖，咁應該個個都會小心揸車。

屌曬鬼

炒車撚正仆街

直接掟個司機落山啦

屌又塞

屌 成撚日塞

葵涌開始塞緊

Fuck仲要塞幾耐

塞咗喺深井

塞緊車嘅巴打，你哋急唔急尿呀

急呀屌你老母
人在龍尾

搭村巴轉行下路
都幾多車下

屌等撚左成粒鐘都冇車

終於到轉車站

屯公大欖好多時都有意外
唔該加重d罰則啦
你守規則一定救到你自己同其他人

過左轉車站啦 狗衝返屋企痾尿

大欖唔算特別多 但係屯公真係獲獲新鮮

上次揸車兩個麻甩佬hi親個bumper
搞到成條路塞左半粒鐘
經過佢地果陣
我開窗舉中指屌佢地老母唔識揸咪撚學人揸車
跟住比差佬截停

Same here

屯公急尿應該點做好?

轉車站有無廁所?

好似起緊，忍住先

啱啱屯門出荃灣，好順

痾住少少出嚟先

殊⋯

屯公老龍吐露港
炒車既應該拎去人道毀滅

笑死

屌得好

住屯門既人忍屎忍尿一定係18區最勁

點可以炒到咁

絕對係

去深井塞囉 入屯門真係好慘 明明入屯門條線冇撞 都要一齊塞

依d仆街 又炒佢唔死 天冇眼

依班仆街應該比番個P牌佢，一年炒多過一次應該停埋佢牌

塞車塞左五日

想問吓依家塞完未

過左深井 暫時冇塞

最變態係你開返個google map出嚟睇，同上面post嘅塞車狀況係一撚樣，都係嗰啲位

唔怪得今日邨巴行下路

岩先塞完

行慢線最安全

深井嗰個灣位係完全唔明點解快線成日炒

呢啲撚樣直頭禁止行屯公啦

釘佢牌好呀唔好出黎害人

唔知咩事一覺訓醒就到屋企

屯公都可以炒車智力都唔知有無60，搭車吧啦

痴撚線㗎

屌那星

尋日放工塞，今日返工又塞

有無一日係唔塞車

下
頭先好順架喎
已過左海

又塞，我真係屌你老母

仆街早d睇到就去左搭西鐵

今次咩事啊屌

半粒鐘前好順

P牌私家車撞的士尾，癡撚線

日經post

你摺埋唔出去都....唔掂啦

Hi到定撞到變形

唔撚係嘛

應該係hi到
岩岩經過見到警車叫左佢地埋路邊 兩架車仲開到

順返了

學下鄰國咁私了算啦，阻住地球轉

Hi到

差d比佢累遲到

好撚彩今日攞正牌射波唔洗返工

又塞呀屌你老母又塞車呀陷家產

屌咩，今次一入屯門公路就塞

公路門口就塞

好多屯門巴打

屌呢個post置頂啦 警惕世人啊

個post好環保

根本要！
唔該以後P牌嘅撚樣咪再起繁忙時間用屯門公路

日日塞車就推番上黎

唔知做乜屯公咁易撞

而家通番未？

日日撞車壞車

轉車站前已順

但又要起轉車站等仲塞緊嘅巴士

好唔想見到呢個 post

住大陸係咁嫁啦

好彩早返工避到...
但過左七半啲私家車的士仲攝入巴士專線阻住地球轉 啲交通警可唔可以黎多啲抄晒佢地牌

推到1001

遲到啦 屌

每一日都係塞車嘅節奏

隔幾日又推番上黎，歷久不衰

個Post改名做屯門公路塞車報料區啦

推一推
唔知今日咩情況

正常就唔會咁密

觀塘撚入屯門

九龍灣已塞爆

希望今日有運行

九龍灣好似日日都塞

已到屯門，一切暢順

推定先 可能聽朝有用

今朝又塞左陣

我真係屌佢老母，唔遲又變遲少少

雖然有d off topic 但我都想問下 屯公塞車對深井大唔大影響

一陣 好快

收到消息屯公出九龍小纜轉車站4車申燒

串燒

🙄🙄

日經

轉車站個位唔係好行到

無落雨都咁

屯門番九龍東嘅巴打今朝應該好爽，牛池灣塞到上天馬苑

正
利申屯門食緊早餐

睇番新聞清場果刻頂到去荔枝角盈暉臺

d垃圾唔識渣車就咪撚出黎害人啦

利申: 村巴撚, 塞車司機會兜路但都會慢左到

出九龍方向深井例位撞車

屌，又嚟！

啱啱上車就見到個post 嚇撚死
番屯門方向係咪冇塞

哈，臨放工黎多一獲，睇黎要OT一陣先得

之前個個吹到屯門好好住

大鄉里未見識過世界中心-港島係點樣姐。

我屌佢老母

又出事

岩岩過撚左

又塞啦屌

返工屯公一塞真係遲撚硬

3車慢中線，後面巴絲睇路

屌 又點啊

正

又炒車,唔識揸車可唔可以唔好上屯公？我真係屌你老母

呢排真係密到

btw,我岩岩過左

你地番咁晏緊係塞啦

炒車撚番得晏關我地撚事呀

塞咩位 啱啱上

深井果到又真係愈晏愈塞嘅

再晏小小塞到去小欖

塞井

過撚左

屯門公路去九龍，近豪景花園中慢線有交通意外，龍尾︰掃管笏。

日日都有交通意外

長期置頂Post

建議路政署考車牌要考埋屯門公路試

屌啱啱上巴士

屌你老母 唔識渣車就唔好渣

明明之前講都係屌屯門交通差出唔入唔方便
每次講屯門總有幾個柒頭入黎打飛機話自己住市區幾方便

過完依個位會好順架啦

岩岩過左轉車站少少咋屌

又係未訓醒就學人渣車，垃圾

應該要好似澳門賽車咁, 準備定d 吊臂呀

清理人員係d黑點位, 一出事就吊走

通返之後又可以再撞過

肚痛啊屌

係轉車站落車解決囉

轉車站落車痾啦

哇屌，點樣揸先可以撞到咁

三車撞

白色車係咩事

Mazda 6?

之前見到d後生仔呢d時間係屯門公路揸車
真係唔打燈就咁cut線
好彩收得切
如果唔係又一日

一上公路已經塞
未上路既搭西鐵啦

環保

發現呢個post日日都啱用

屯門一塞大欖就好暢順，成條汀九無晒車

屌

垃圾90後......

利申90後

轉車站留名

好彩搭開邨巴
不停cut 缐搵位走&之後踩恆油狂衝
結果比平時仲早左

出九龍方向又撞咗，好似個女人cut 線搞到後面收唔切
前兩日先同朋有講應該捉晒啲撞車撚去俾人彈春袋
呢個case 唔啱用

叫佢行下路啦

第二單？

大把呀叔都唔撚打

日日都有

有無人知依家塞成點
要出門口翻工了

交通意外︰屯門公路去九龍(08:28跟進)
16.03.2017 08:28

【馬路的事交通消息】較早前屯門公路去九龍，近豪景花園中慢線的交通意外仍未清理，龍尾︰屯門閣。

幾時頂到入兆康

過左轉車站少少開始暢順

班傻鳩全部小學雞 仲等緊書

同十幾年前比係方便左

好撚彩塞左5分鐘就過到
得番條快線郁到車

其實點解屯公咁易炒？

點解唔搭西鐵？

利申：搭緊

噚晚返屯門又塞深井
原因係對面出九龍炒車

好撚貴
過撚埋海要成26，7蚊
962 18.8

有無人報告仲有無塞

留名等睇㫃工又塞

留名

醒嘅村巴早就行下路/大欖啦

下路其實一樣
大欖你比錢?

反而上路有巴士線

入屯門方向過左轉車站個位有壞車

推定上黎先

塞車未

未塞但有射擊

落車先答你

962咁多年都無加過價
屈機

safe

今日順到癲。

由西九龍快速到過汀九橋，都係地板油。

乜龍都冇！

推定先

燈下先

今日超順啦，除左深井例牌多車

每朝報到

頭先有架馬莎走撚左入黎行巴士專線

好多貨車偷雞駛入嚟

推左了

0845 屯公九龍，近豪景過左相機，左2 3車TA

960 $20.8O

用月票

全月通定都會通
加埋條數可能只係平一兩蚊普通搭鐵

全月

成撚日都係。。。。

屯公post

月票計落條數都唔係平得過960好多

最衰狗鐵無一張月票係包哂所有線
唔計機場羅湖

咁你想點，貴又話貴，平又話又平得唔夠多

大西北買月票要你放隻都成日出去先至抵
如果放假少出街搭巴士都唔係貴好多

$20.8*2*5*4=832，南昌月票$500，過海補差價就得，仲有你唔返工既日子如果係區內活動唔需要再俾交通費，大西北主要交通係輕鐵

每次比唔係住屯門既人問做咩返工唔搭閪鐵就好撚炆, 西鐵出港島轉車轉撚到傻
首先要迫輕鐵去西鐵站,上西鐵又要玩超級無敵爭櫈仔(仲要只限屯門站)
轉完個南昌線去香港站之後如果唔係返中環係灣仔果d
又要係香港站行到勁撚遠先搭到港島線,上車又迫多次
返工都話總站出發可以爭下櫈仔,收工真係企足全程好撚難頂
又咩好得過坐巴士一覺訓醒就落車丫
而且其實屯公唔塞既960 961係好撚快
d區外人識d 咩

都唔明點解狗鐵唔學日本出點對點通勤票

前題係唔塞

由巴士線實施到而家都未聽過有人俾人捉過

由細到大都住屯門變左去邊都搭巴士
就算平時係市區移動都係鍾意搭巴士多d唔洗行上行落

有部份人係兆康坐回頭車

有時會見到有猶差係公路上面捕住
但應該個陣大家都收到風唔會行

應該要日日都擺猶差

每日任務(1/1)

成日捉 熱點係轉車站 然後深井落斜

我係屯門果邊倒頭車都無得我坐

坐西鐵去兆康，之後落車去對面坐回頭

而家西鐵載客率每日好似已經超八成
多埋洪水橋應該會過100

元朗區應該逼唔上

唔洗賺錢咩

我就係計過數先唔買月票
我返工返灣仔，星期六出去玩，計落月票只係平40蚊都到 我不如坐巴士好過啦

根本張月票就唔係預住屯門嘅過海返工

呢期日日都有猶太人捉
不過只係轉車站捉，打後WFC

你個個禮拜都出街玩咁咪抵

你出港島玩就唔抵

搞咁撚多野都係坐巴士算la

又到收工時間，準備塞車

diu her lo mo

今日星期六洗唔洗推定

晨早流流又塞

有咩

珠海學院入屯門方向自炒，出九龍方向成班八掛公收慢

輕鬆避過

利申 去緊機場

往沙田方向無事

一入屯門公路就黎料

呢個po 環保到仆街

出屯門一上公路就停哂 on9

仆街一上左巴士先見到呢個post又黎料

[img]

垃圾又一日

其實應該唔關事 純粹些牙下

依個post環保到呢

爬緊山，快過你地

屌屯公無事 係龍翔道中招

屌你老味 返屯門皇珠路又塞
停左係度無郁過
唉早知唔轉61x

果邊好似撞左好耐

秒經..

大家準備好未

上左邨巴，幫巴打留意下

舊路好似中獎

汀九橋又塞佢老味！

描撚準未？

未上屯公係荔景已經塞緊

直路炒車正on9

觀塘繞道塞撚左成個鐘唔郁

炒車條撚樣死全家

今日暫時暢順，大欖上斜位同青龍頭因太陽關係會收慢

近深井慢車中

果頭日日都慢，唔俾下面上黎先解決到

番觀塘嘅巴打，龍翔道入觀塘方向明愛醫院對出快線2車輕微碰撞

今日'終於'無事

放工先嚟料

未過繁忙時間

好似又嚟料

見撚到個post上水 嚇撚死

自推燈一燈先冇事

唔推就出事。

8點啦

燈定先

今日無事
利申已到海洋公園

汀九橋行車緩慢

汀九橋十日有八日都慢架啦

啱先我過慢到停好耐先開一陣

今日再慢d呢，青馬果度頂返落黎

又黎料

塞完未?

你都傻的個post日日推架

屌你老母 又嚟料

屌同一時間同一位置又塞
四點幾都塞

未到放工時間

已經出發

講到尾，香港人口太多

準備~~!!!!!

暢通無阻

依家旺角返屯門好撚驚

去到轉車站相當暢順

6:20到市中心一切正常，祝大家路路暢通

我覺得私家車太多先係問題

講到尾，工作機會只集中港島先係問題。

我覺得垃圾司機亂渣車先係問題

冇計，太多人趕住去醫院見家人最後一面。

沙田去到屯門轉車站好順利

六點半個時岩岩有四車串燒

私家車

塞緊

塞緊+1
又咩事啊頂

上面有答案

見到尾車司機頭都大鳩埋

又撞，新聞話已經清理

自從見到依個post,都無咩塞車

一上屯公就見到個post嚇死人咩

咪撚燈啦屌你

龍門居出黎轉右上屯公個位有架巴士自炒左

嚇Q死 出九龍又係深井塞少少

次次見到個標題就好撚不安

汀九橋好似大塞

好似唔係自炒，出去果陣見4部車停左係到

我見到佢住左晌中間個石駁度

又紅又橙喎。

汀九橋塞埋入隧道

大欖出汀九停緊

閪撚左啦

屌有個位又係好撚正 友愛體育館迴旋個位有車炒就爽皮

巴士食草

咁快推上黎

觀塘番屯門巴打注意龍翔道出事

長期置頂
一濕水就例塞
無意外個日先唔正常

落雨 屯公仆街機會極高

冷靜啦，唔會有事的

汀九已撞

一切暢順

一落雨就全港既路室尻哂

新聞話撞車

塞住喺長青隧道出面 開始有少少急尿

較早前汀九橋去屯門，近行政大樓快線的交通意外仍未清理，龍尾︰長青隧道出口。影響長青隧道去屯門需要實施間封，駕駛人士要留意番。

塞撚到2046

屯門呢啲支那地區 預左架啦

收到風通返

又到番正時間，大家準備好未

每日都懷住期待既心情睇呢個post

準備挑戰屯公

已上屯公挑戰
暫時冇事

通常咁早起身番工都唔係支那人

已安全達陣
深井開始多車啦

青龍頭至深井多車

汀九

汀九有兩架炒撚左

準備收皮

每朝睇到呢個post上水就會屌左聲

大欖入面回post

炒三架車

連登馬路的事 交通消息 緊貼全新界西路面情況，為你報道。

屌...

準備入大欖

一早過左

日日炒都仲未炒得死班仆街

早返早收完美避嗮堆交外

有無人可以講下依家咩境環
要出門口翻工了

屌佢老母受害者

屌你老母未上汀九已經成架停撚左

汀九 8點半前已經塞緊
唔知又炒幾多架

屌 日日直路都炒 好心一出事就連人帶車 係橋推佢落海啦

連續兩日都呢個鐘數塞
做乜撚野呀

好環保 未試過邊日唔塞

依家朝早見到依個 po 真係心都離一離

唔suck 了

Are you Ready?

冷靜D冇事的

秒經

中環上邨巴

成功達陣

推一推嚇鳩大家

上橋了，好撚緊張

今日冇事大家可以放心

未有

嚇撚死

呢個post應該可以自動永久置頂

咪係，一見推返上黎，心諗

推一推 我又塞下車先

見到新汀九去九龍方向已經塞緊，據聞有意外

屌，咁撚早就開始塞？

差不多
利申 已過

汀九橋 炒

屌佢老味

汀九橋往九龍方向，近橋頭的快線有交通意外，龍尾：屯門公路口。 (HKT 07:29)

上左巴士

已經塞到大欖出口

一條大直路都可以炒車

三號仔加一分

屌你老母 又塞

點解唔炒落海

屌佢老母又塞 ？上左巴士

屌
次次都係汀九
未訓醒就咪撚揸咁快啦

有塞咩

笑撚咗 利申搭緊西鐵

過埋今日個post應該可以潛兩日

sunday driver

放假俾貴d都唔撚行屯門公路啦

屌你老母
啲車手幾撚時死

為你報導個度係伴你左右wor應該係

揸車係咪真係咁撚難啊

07:58 過咗汀九就暢通

屯門公路，無論條馬路定係啲車手，都真係香港數一數二垃圾

屌, 日日都塞

汀九出九龍塞死咗條公路

準備入汀九喇準備要塞喇屌您老母

屯公過汀九上橋位後道路暢通

清左場散緊啦

青龍頭橋慢駛緊

屌佢老母搭西鐵冇得訓

不嬲嫁啦

去屯門站上啦

一停個下就驚一驚

好天大直路都炒真係飛落海算啦 唔死都無撚用

真係唔明點做到

住兆康咁遠水路去屯門搭

搭多個站回頭車啦

屌你老母又塞
利申大欖隧道落汀九慢駛ing

入唔到大欖

點解一入屯門公路就塞塞哋咁㗎？
好撚慢呀，郁少少郁少少咁行

龍尾置樂
係咪又有撚樣炒車

岩岩收工返屯門見都無塞到轉車站,

而家去到置樂咁誇

我仲以為喺塞到哈囉

大家覺唔覺一暖左就塞車
明明冬天果時好順暢

唔撚識揸車就咪撚揸啦
係度累人累物

屌又塞車 仲塞得勁過尋日

呢個星期塞左幾多日?
4日?

每朝都要google map 睇交通
見到成條紅色既屯公就可以搭西鐵

但我去港島要 LRT -> 西鐵 -> MTR (or 東涌線+MTR) 先到港島 基本上四程車

小欖上斜同汀九各自有段紅色

其實搭巴士塞車仲快

屯門出港島應該好多邨巴

今日到大欖

置樂

大欖到汀九

大角咀同西隧

行荃灣路過仲快過平時
利申:渣邨巴

今日好似無炒車
但好多大車
一上斜

巴打朝早揸開邊條線

你應該唔會搭架啦
出中環既，成車九成中年人

屯門繁時應該只比巴士行

d大車多撚到
塞完屯公去到葵涌又塞

應該起條青山繞道直通葵涌，日間只俾貨車行
咁樣大家都happy

我都係村巴番金鐘

你搭邊間公司既

藍色星星車果間
放工就通常熊貓車

咁唔係我果部啦
我渣入錦繡既

推定上黎先都得
今日happy Friday實出事

準備好未

今日咁早

上咗960

google maps 屯公暫時全綠

通常過左6點先係高危時間

happy friday 大家齊齊炒

汀九clear

等睇廢柴放工時間炒車

屯門公路開始減速

今日咁快既

屌見到都知無好野....
預左今晚又塞

禮拜日呀大佬

屌你地又推

開返個屯公討論區啦

上汀九橋行車緩慢

有邊日朝早係見唔到呢個post

每日一報到

禮拜六日

屌你又塞

都塞得幾長下
好彩巴士線無塞

又撞

三車串燒

早餐 molamola

朝朝都見到

真係唔撚識揸車就咪撚揸啦

大欖塞

巴打
村巴唔上汀狗
都要係荃灣塞

係汀九塞緊

上汀九又塞，唔上汀九荃灣都塞

wow，儲左兩日氣，屯公又贏

Yoho town已經塞住咗，大欖都見唔到

屌你老母，又塞

邊個位撞
我上極都上唔到汀九

今朝話冇事果班拉去打靶啦。

汀九炒 大欖連繳費處都入唔到
仆街

我正式宣佈 成個元朗 屯門 攬炒

唔撚忍 下次影埋撞車個條撚樣 點拒老母相 起拒老母底 頂唔撚順

話屯門交通方便果班友出黎講兩句

入荃灣個彎位都可以塞

汀九橋 四車相撞呀

痴線
最塞係呢次

荃灣路都炒埋

利申:就係我撘緊個架炒

汀九橋去九龍，近橋面快線有交通意外。。。
屌，又嚟料。。。

唉屌未到博愛已經塞

大欖巴士站都未見到

已過
後面超長龍

仲以為大欖撞
好彩巴士改道 行屯公
屌
一撚樣塞

仆你個街
深紅到
塞撚死晒

屌佢老母 好彩早出門口 次撚次塞埋大欖

5車撞
成條屯門公路紅晒
今次真係on99

屯公一撚樣塞

又加一分

望到西鐵大樓就開始塞

有白車應該有排搞

望返去汀九開始郁

過撚左啦屌

交通意外︰汀九橋去九龍(08:25跟進)
27.03.2017 08:25
【馬路的事交通消息】較早前汀九橋去九龍，近橋面快線的交通意外仍未清理，龍尾︰掃管笏；意外同時影響到大欖隧道去九龍需要間封，龍尾︰錦上路。

三個車炒到凹哂
終於過左個西位

荃灣段應該塞得勁過汀狗
三線都唔曉行

今日做乜撚野咁鳩多日

撞撚死灑啦 我認真希望

唔改道好過改道
訓下先

又要遲到

係道大撚把巴打陪你一齊遲

乜撚野事
呢個月好似炒得特別金特別多咁

3月日日撞咁滯

留名
一大朝早就咁多交通意外
個交通消息app 係咁震

呢家先係隧道，等咗5分鐘

返到去又要比人講幾句

都唔明點解直路都可以炒

入荃灣個邊塞得仲勁

屌，塞到仆街

車牌唔該

荃灣又塞乜野呀

好彩今日唔係晌屯門出發番工

8成見前車轉線就踩油上

荃灣塞到郁都唔郁

屌你老母又塞 日撚日都塞 又遲到

成個新界西癱瘓

過隧道要20分鐘

今個月幾朝都係呢個位撞

都唔知點樣炒成咁

荃灣路都炒

全炒

全個新西玩完

呢堆撚樣應該要停牌

連東廊都食埋屎

正呀

大欖塞緊
要返工呀仆街

仆街我坐960x

好撚慘
捉班炒車撚出來
比d懲罰

屌 我都喺其中

塞完大欖 再塞屯門公路
屌你老母

屌那星 今日真係稱唔上塞車
直頭係癱瘓

屯門赤臘角條隧道幾時起好

今日真係經典
屯工大奇蹟日

以為過左大欖唔上汀九入荃灣無事啦, 點知一樣塞

停咗喺收費亭10分鐘
郁都無郁

2018年後，上禮拜話測量計錯數唔夠錢

屌你老味
呢d撚樣一世停牌啦

有冇巴打而家人有三急

返工時間大癱瘓

星期一又嚟料

留意返
呢個情景係一年一次
每年總有一日係
屯公 屯公去荃灣 汀九 大欖
一齊炒

而家嗰邊塞完未

巴打一樣改咗道？

仲提

屌你老母夠鐘上堂啦

入荃灣個邊塞撚死左 郁都唔郁下

好彩避得過

荃灣路都撞呀，好彩無兜落去

九點都仲塞緊

仲未塞到收費亭

停左係大欖隧道入面

荃灣丁九點都走唔到

大奇蹟日

唔塞呢個時間已經喺上環落咗車，而家連汀九都未見到

落葵芳個位
有個私家車大直路撞巴士
撞到玻璃爆鳩哂

無改道

荃灣路塞到汀九交匯處
而汀九車禍又倒塞大欖
真係屌出聲

頭先見汀九橋郁返 以為已經無事

郁下啦仆街

屌 入荃灣塞到仆街

真係可以開盤
以下那一個位置會首先發生交通意外？
1.汀九橋
2.荃灣路
3.深井例位
4.屯門公路其他
5.以上事件沒有發生

識玩一定all in 汀狗

搭系鐵算

如果係巴士企位
真係會企到腳痛

汀九開埋路肩比車行

深井隊一野先,跟手前面過左意外心急去到汀九再黎一野

終於入到荃灣

深井例位

好彩有位坐

好彩總站上車

屌，荃灣果到係2條車路果個位壞車

唔改道 應該塞完汀九橋

坐得耐都辛苦啦

呢家出門，醒起巴打提過屯公全紅就轉西鐵

各位努力

好彩搭西鐵

搭鐵已過海

坐點都好過企

【馬路的事交通消息】較早前汀九橋去九龍，近橋面快線的交通意外仍未清理，龍尾︰三聖邨；意外同時影響到大欖隧道去九龍需要間封，龍尾︰博愛交匯處。

(08:55跟進)

你地唔好搶數據住 比我用先

有咩慘撚得過轉車站都未到已完塞咗20分鐘

塞到勁遠 痴線

痴線 三聖邨

呢幾條友應該要車撚死佢

直路都炒係咪on9

8點嗰陣行下路跑贏大市
8點半已到荃灣

次次一有白車就搞好耐

塞緊在荃灣，dllm 好在無急屎

正式宣布新界西今日休市半天

汀九橋已經拖走撞啲車

已經塞番入屯門元朗咁滯

買定聽日深井例位

頭先行完好順
(入屯門)

大直路都撞條友真係唔死都無用

叫佢剷落橋唔好阻住哂啦

行下路會唔會好d
的士撚

塞左咁耐下路應該都爆爆地

屌咁行吐露港

好壯觀

唔會 都係塞到仆街

有冇人話我知荃灣路果邊咩環境

龍翔都撞埋就正

今日放假
O...ya
O...ya

塞到仆街

轉左入美孚暢順

好撚期待香港朝早四個大交通交匯處一齊出事會有幾精彩，難以想像

8:15過轉車站仲未出到荃灣

想知道啲馬路消息有無英文版，上司唔識中文

沒大量屯門車入龍翔道
龍翔道就超順

唔好燈中

汀九過關

你whatsapp佢咪得lo
jam.....tuen mun road

ting dog bitch hit hit hit hit hit

支持塞返入屯市

今日真係3月之最

落荃灣先 你地慢慢玩

荃灣去九龍開始順
好撚感動

最好全部一齊撞，全世界塞足半日唔洗返
好過陰啲陰啲兩頭唔到岸咁

入到美孚順過之前好多

擴寬前-塞
擴寬緊-塞
擴寬完-塞

加埋狗鐘壞車

8點上車 依家深㘫條毛都仲未見到

東廊都撞埋 皇天擊殺啊

我試過撞正屯公龍匯一齊出事

加埋狗鐵壞車

其實今日都差唔多架啦
汀九+荃灣路孖寶
如果收工撞就真係飯都唔洗食

仆街
青衣入荃灣都塞

朝早6點好出門喇

8點10分起荃灣路
8點45分行前左20米都無

noted. enjoy

加埋壞西鐡

45mins仲响轉車站

noted. Yr salary will jam as well

城隧口

塞撚咗半個鐘終於到收費站

每日sd一次

我以為巴打你反車

西鐵+汀九 +荃灣
3T

而家想去機場 唔建議巴士？

好似通返

去碼頭坐船啦

西鐵+汀九 +荃灣+龍翔

四重彩

朝早七至十黃金時間
日間避開左依段其實無事

無諗過

出緊屯門轉車站

依家唔洗啦，d車拖嗮好快通返

咁E33

係唔知點解塞出荃灣個路口
明明個迴旋處無咩車

係大欖 通緊
但已遲

屯公出九龍耐啲定坐飛機去北極耐啲

本人仲塞緊，架車行得慢過11號巴士
祝你好運

出屯公塞死左

8點15分個陣
屯公尾出葵涌塞
然後轉落荃灣上沙田條路塞
塞左陣落到青山公路又塞塞地
去到旺角都好多車

爭D遲到

汀九通返
塞左大半個鐘

每個月屯公總有幾日令人好安心咁係巴士訓

炒車撚好心你地唔識渣車就搭巴士啦

考個牌返尼為左全世界陪你，玩嘢咩

認真問無人理

汀九果幾條仆街掉落橋餵魚就啱
你老母大直路都揸唔掂

係大欖入面嘅巴打請問通返未
我仲on99係收費站

汀九好返係多車姐
但係入屯公塞死左

大欖郁緊啦

汀九方向ok
屯公荃灣方向就快又塞返入大欖

祝你好運

直路都炒

拖車拖嗮架啦等下啦

啱啱郁到隧道厚

依家仲搞到青山公路荃灣段塞到爆

含家剷
搭緊265m

搭單問 有冇人知東廊咩事

七車相撞 好似係

直程好似行刑咁
跪係汀九路肩 向住所有受影響既人道歉
條路一通返 就isis式砍頭 再直接扔落海餵魚啦
屍都唔洗清

直路都炒 唔死都冇用啦

恭喜大西北狗

好撚正呀，仲未撚返到公司呀

依家應該塞緊啲大車

玩撚完

嚟

On99 趕撚住去投胎咩.........
仲要塞幾耐

大欖出荃灣係咪又出事

DKLM
今朝要開會，喺屯門公路塞鳩咗半個鐘有多，依家先入到荃灣

遲撚哂到啦

係

隧道都未撚入啊屌你老母

林鄭好腳頭

你個名

Sorry手快快打錯嚟同揸，自食三打膠

有排你訓

終於過汀九

林鄭好波
一當選就搞兩單大鑊野

係你前面

777777777777

幾點開？

好似話荃灣方向一單,汀九一單
唔撚識揸車咪撚學人行屯公啦屌

係你後面

過咗汀九就ok

大欖隧道，暢順

去荃灣方向啊

汀九橋通左

屯公塞西隧多數好暢順

我坐後面果個位

一出大欖就仆街 我去葵芳啊屌

各位唔緊要，希望在明天，齊來見證更精彩

出到荃灣 好暢順

已加先到葵芳，屌你老母

Me too

荃灣又有意外咩？點解咁塞

終於到荃景圍

好彩我朝早七點出門口

由開始為訓覺，唔搭地鐵改搭巴士之後，就一直係啲個名

你就好

用左兩個鐘到公司

荃灣路加汀九橋

東隧都塞

爬咗出大欖 不敢想像仲要塞

加埋東廊，仲唔係柒柒柒？

終於到荃灣喇

八點上車 9:35 深井

荃灣好似冇事，落緊荃景圍

7:50 粉嶺上978
0935 終於西隧

共享新西人榮耀同光榮

長期置頂

成功爭取睡眠時間

大家落車未
統計下塞左幾耐

個post捱唔到3月31 就爆

好滾動 終於落到屯公

RIP......

呢樣真
平時收費廣場塞，今日就好順

梗係塞撚晒係屯公都無車去西隧

乖乖地

開定post2都得啦
聽日都塞架啦

落車 已返到
八半上車 九半美孚落車

近太安樓8車

哇你都算快 ,點解可以咁快

屌佢老母 8:04天水圍搭巴士
岩岩先過海

八點上車九半到葵芳

8點10屯門開車
依家昂船洲

七半上車 九半旺角

八點四上車，九點八到灣仔落車

8點2係天水圍上車，依家先係荃灣
撞車班友有無事？無事既撞多次撞死佢

到已遲

0813 59M開車
0930總站落

汀九直路都炒真係好出色

八點一上車，九點半上環

仲要4車串燒

八點上車
仲未到葵芳

7:48分建生上960
8:51分到灣仔

應該要佢地賠償返經濟損失
再掉落海餵魚

揸唔掂就死去搭巴士啦

8點58m,岩岩先落車

仲要賠埋time cost同遲到帶黎嘅損失

9:10屯門上的士
行吐露港 大老山
宜家到觀塘

08:24 265M開車
09:51 荃灣千色

兜新界一圈

汀九好多車係中線慢線cut返去快線
啲快線撚又揸得快 唔撚讓
中線撚未訓醒又唔睇車就cut

屌 快中慢 撈亂用都得
每日都係咁 痴撚線

搭咗幾錢

就快1001

睇銀300舊水屌你老味
好彩有8折

8:31上車
9:56 尖咀

大家放工再係呢個post見

元天屯各巴絲打
今日返工塞完咗

仲有一陣放工呢個輪迴等緊你

點解日日都見到呢個post

屌你啦

唔好俾你up中

咁撚貴
搭狗鐵好過

屌好撚後悔
趕番黎10點開會
乜撚野人都無仆街

今朝收到風即刻搭西鐵
出奇地今朝無乜人

9點元朗新元中上車
10點先去到城隧

其實係咪所有住元朗出沙田都係搭港鐵？
269d個班次根本唔係比人搭，入林村架64k都密過佢

一到車站見到14分鐘直頭係呆撚左

下次搭西鐵轉215X啦

276/P -> 火車

晒左兩舊幾水

x2
就算要飛的都去到美孚先飛好啲

真係俾廿蚊狗鐵賺好過

搵人開定（2）

今日要緊急呼籲

緊急呼籲唔好上屯門公路

8點先緊急呼籲，全部都上哂車啦

(2)

收工再推 最近係巴士訓得好舒服

近排最少係巴士訓到一個鐘

五日有四日都塞

215X要塞五號仔

又見到呢個POST

去荃灣都搭左差唔多成粒鐘

希望聽日塞兩條線
一條快線唔夠激

有冇人知屯門有咩村巴出佐敦

屯門邊頭

兆康

有架去旺角

兆康做咩唔搭西鐵去柯士甸

住兆康坐西鐵接近無敵，完全唔怕塞，番工坐回頭車肯定有位坐

加一
九點四上車 十點二到青衣
同學八點半上車，十點半到學校

貴 成20蚊 巴士13
同埋落車行15-20分鐘先到公司

到旺角要轉車就不了

同問

pish